offer god 還神區

拜神要還
多謝offer god

offer god

還神

多謝offer神賜offer我

還定先

thankyou offer god感謝你

還神🙏🏻🙏🏻

Thanks offer god

thank you offer神

多謝！

多謝晒

還神多謝！
但可唔可以有其他offer有選擇

我黎還神架！！！！ thank you god!!!!!!!!!!!!

感謝offer神

我都還神先
n年前既u offer and job offer

求offer